初次睇hunter 套野係咪吹大左?

岩岩睇完貪婪島
成套野個世界觀幾好 但D打鬥好撚廢
主角永遠打拳頭交 以為基路亞玩搖搖同閃電會有幾型
點知打2下就打嬴左個炸彈魔手下

係 作者都棄咗

係
手機俠好睇好多

係, 唔好睇落去

幻影團團長初登場覺得好撚型
點知同基路亞老豆打2下就完
仲要係扮打
之後仲要收埋皮係咩事。。。
一開頭同主角參加hunter面試果2個fd後尾唔見埋 個醫生到底有咩用

求解

扮打你到底睇咗啲乜

其實冇嘢既，套野非一段王道套路，好多人覺得有趣咪吹大左囉。
其實富奸初期落左好多伏筆，不過做得好差。完全冇講番。
死忠純粹用漫畫未完就當解釋左

主角老豆真係曬曬嗰伏筆

同巨人一樣

最精彩就係貪婪之島之後

求吓你唔好睇落去
唔好浪費你人生寶貴既時間

富奸一開始設定好似係冇諗過有念
係邊畫邊諗加上去 反而幾正

舊版>新版

依類一律建議咒術㗎啦 超高水準打鬥

建議你 最初去到貪婪之島睇舊版 TV
蟻篇打後就睇新版 TV
咁樣會好睇好多

有無人睇到蟻王ending哭L左？

動畫中後段悶到冇動力追
雖然最後都睇晒

我都覺得旅團好廢每個新篇都會出現 但係其實廢到仆街 根本可有可無
貪婪島比人秒 蟻篇又唔知出嚟做乜嘢 感覺就係人氣高所以夾硬比佢出一下場

睇到會長篇先講，新版動畫完整收尾

咩黑暗大陸我唔識

蟻篇果幾個能力設定好撚求撚其

是
刀劍好睇好多

唔係 講緊係 貪婪島以為入左game會有啲作為 結果基本上又係乜柒都冇做過勉強叫揾左除念師 但係炸彈魔冇打過 比排球佬一招秒 蟻篇流星街殺完蟻之後就係無出現過 都唔知寫嚟做乜鳩

我覺得除左小剛果段基路亞呀妹太屈之外 小剛果到其實埋尾埋得幾好
旅途咁耐為左搵老竇 最後發現老竇同D疏堂親戚冇乜分別 最後都係返鯨魚島搵米特呀姨

排球佬唔係用卡趕佢地走咩
仲有果段好似表達緊旅團既分析能力 (佢地好似劇情入面最早發現係現實世界) 不過分析果條殺俾希索卡殺左